[港大][Hall] HKU簡Hall攻略

Freshmen你地好呀 又係我地St. John's College
黎到Registration Day一定要黎睇我地個Booth
記住你地1st choice一定要擺St. John's College！

V-I-V-A VIVA ST. JOHN'S

連登仔太貼地了
blue blood hall不了

揀同簡都未識分

住一年就會俾人迫遷...不了

［文長慎入，有圖］港大舍堂欺凌Freshmen

含啦 性莊

舊人留名

舊人留名。
不過好似轉咗好多。
唔blue blood呀。
起碼出咗我呢個連登佬。

舊人幫推

Freshmen 我地會喺zone 3等你地

依家仲係咁blue blood?

如果nonlocal = blue blood 嘅話咁都幾blue blood嘅

JJ滴蠟